想請問係咪全世界啲女都鐘意收人做兵

不知不覺入伍了
而家反左工一個月左右

退伍啦